[請人post]今次到Sales

Job Detail:
職責:開拓新客戶以達成銷售目標; 建立良好客戶關係,處理及跟進客戶的售後服務。
需帶領銷售人員完成銷售計劃和售後服務。

資歷及要求:專上教育:文憑/證書; 良好粵語; 良好普通話; 良好英語; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 需具三年以上銷售工作,需外出工作,餐飲銷售、廣告銷售、寬頻及電訊銷售人員優先。

待遇:每月$15,000 - $35,000(視乎經驗而定), 有獎勵性花紅及佣金, 星期一至五: 上午10時至下午7時, 每週工作5天

Job Type: Full-time

Experience:

Sales: 3 years (Preferred)

有興趣可以send CV 去 tg : xX05010927Xx

Push

點解唔講公司名？好神秘架？

其實個LIHKG AC係自己㗎，唔想自己比人起底啫
既然巴打/絲打你想知，我可以tg同你講

push

傳銷狗?

唔係呀

推銷課程？

梗係唔係啦 真係有個product 俾大家sales 課程呢啲就唔使啦 e-learning 咪算